究竟男人話要自己空間係咩意思

即係你好撚煩

寧願打丁都唔屌妳

佢幾歲

睇字都煩
同情你男朋友

你有冇比佢屌?

唔識點樣溝通但你要迫人不斷講野真係會好辛苦架，或者你真人近距離陪佢多d 講少d 野可能大家都自在d

屌厭左

即係字面咁解

睇到段嘢都想像到你幾煩

佢咁樣似係唔想拍拖

返工已經冇得做自己嘢
返到屋企仲要facetime又要電話
真係J都冇時間打

一般嚟講就真係想要私人空間，
鬼鬼地既話就係佢唔夠充份時間招呼晒兩個，或者三個

你要自己注意下係邊款

即係想叫雞

請問佢當初點溝你

或本身有一個，分唔到身

AGGER
利申：絲, 性格就係呢種人

分手

你只係舊飛雞杯

你好煩

咁即係唔岩屌

玩厭左你呢個肉便器

一係你身材好差 一係你皮膚唔夠滑

同問

100%係屌到嫌啦

2個月就咁,又比人屌埋
自己明啦.....

係咪想挽先，巴打到我教你2步，
1. 唔好理佢，佢WhatsApp 你嘜L都hea 應，街都唔好岀
2. Ig 面書每日都貼啲正面生活照片
21日之後無效果呢，就分手

見兩三次就屌左?
係邊屌

男仔一向鍾意自由，唔鍾意人管，加上隔住電話冷冰冰，其實無咩好講。

屋企又唔係大，講電話/視頻事實上係唔方便，情侶講電話同朋友講電話內容好唔同，同愛唔愛你無咩關係。

屌厭鳥......有冇用口交乳交

認真答你
即係唔係咁愛你

真係有你心再忙都會覆下你
陪下你 應你幾句既

好簡單
唔想主動講分手
但想你知難而退

試下唔好咁上心
我知好難
但無計

睇得咁高, SP都唔會唔理,你估唔洗KEEP架?
我覺得就似係等你頂唔順, 等你開聲講分手

味係你好撚煩但又唔想直接講囉

咪撚煩啦 放工想靜靜地抖下姐

一齊兩個月 但係一個月先見一次 但係又屌咗

分開比較好
反正佢都唔理你
習慣下無左佢啦

其實唔關你事既
但有D男人 就係咁
追前追後兩個人

放開d 自己囉，成日諗住對方都唔係好健康，真係有緣又豈需朝朝暮暮

含啦, 撚樣, 講咁撚多

四秒插入

肯定又係d垃圾交友app識返黎

關心下佢返工情況啦, 而家年輕人返工工時又長人工又少好撚辛苦架

言下之意未一齊就扑咗？

點解你覺得男女朋友一定鍾意講電話？
我自己都係唔鍾意講電話嘅人，我女朋友都會明白，唔會一定要迫我講
同埋有時放左工真係唔想左講嘢，只係想發吓吽逗，打下機咁，你地就要老奉認為男朋友收工之後嘅時間要你霸哂咁，咁chur好辛苦喎

佢唔同你講你唔識問架?

屌 好撚慘。。。

認同你
不過視頻

老卡認同

夜晚有時想自己靜下好正常
你地平時wts多唔多先?
如果覆得少又hea就真係好有問題

我覺得係唔夾😂

即係隨緣囉

其實唔用app 可以點識人

試下完全唔理佢、唔搵佢先，睇下佢咩反應。
如果佢仲會搵下你，都仲有可能。
如果佢唔搵你，咁咪算囉。
千祈唔好寫咩千字文呀
或者同佢講乜野只想要一個答案個類
要冷淡啲呀！

視像通話

唔好主動搵佢
有番自己興趣
唔好依賴佢

應該去咗呢度叫雞

其中一個唔就另一個註定會散 如果佢追你/熱戀嗰陣唔係咁就代表佢依家唔上心

唔好搵佢個幾月，睇吓佢會唔會搵返你，唔搵就分手Block咗佢。

番工已經要應付老細 放工仲要應付條女
真係辛苦

即係太多嘢講，同親你講嘢唔應又唔得

視你老母頻

即係想乜都唔做攤係到囉
係人都想有自己私人空間架啦

佢無哂feel

查字典喇蕃薯

每日佢收工後有幾個鐘 你係唔會搵佢 就已經好夠

即係屌厭左

唔好話男人啦，我係女都唔鍾意有啲女人'分享生活'
明明可以一句講晒嘅嘢都要講5分鐘
eg想講買咗個袋，偏偏要講朝早起身同人傾計聽到話sogo有折，搭車出去見到個呀婆，去到sogo要排15分鐘隊，揀完唔買住去飲杯starbucks先，之後返去再問frd意見先買咗呢個袋

然後就問你做咩唔應佢

我拍拖果陣都勁憎人煩住我
其實大家做野都好忙
我直情手機唔跟身 因為唔想有人騷擾我做野
但我唔希望因為咁對方有怨言而自己有壓力
做女人一定要識享受單身樂趣
唔好focus佢理唔理你啦
諗下一個人有咩興趣搞下仲實際

利申絲

想分手

想問吓點識你男朋友
App識？

叫你唔好咁煩呀，咁都唔明

我老公就係咁
乜野都要講故仔由出門搭笠講起

我就必定講野5句講完

我好怕呢啲
我奶奶係咁，我媽都係咁
如非必要我都唔會聯絡

我隻狗。都唔會24小時要痴住我啦

佢攰都會自己。匿一邊訓。

同樣道理姐。。。

其實有心搵你幾忙都會搵你 無心搵你嘅好多藉口得閒都唔會搵你放過自己啦

你自己睇返message係咪每一句都有問號，如果係同你溝通真係好撚攰

你返工定讀緊書？
其實返工已經好撚攰 放工真係想抖
又facetime又電話 諗起都攰

我同你狀況一樣...佢冷淡到好似想分手咁，但我發脾氣佢又會say sorry氹返我...

係sp都冇資格 明顯唔岩屌 搵過個啦
大把連登仔排隊

如果已經同佢傾過都係咁 就搵過個啦 就算你地仲鍾意對方 但呢啲習慣夾唔到就係夾唔到

你明就得啦仲要我講出聲

認真答
你覺唔覺自己有少少黏身 ，你應該係24小時都掛住佢想同佢傾計啲人 但佢覺得一開始還好 之後就唔多想理你 就算有時間都想靜靜地做下自己野/明明唔忙都扮有野要做 唔得閒彩你 屌西講咸濕野就好雀躍
如果你真係好愛佢 咁既話你可以試下唔多成日揾佢 等佢覺得物以旱為貴 但我覺得咁既話應該分手處理 因為其實你地性格唔夾 一係佢凈係當你SP 悶先揾你
利申：男既情況有小小似我

攰咪分囉 得返單方面想去維繫嘅關係仲有咩意義？留黎浪費青春

我明 係對自己好唔健康 整到自己日日想喊咁就唔好啦

咁呢種人就分左手佢啦
佢都講到咁直 你仲會覺得有希望咩

姐係當你肉便器囉 咁簡單

要拍到專登迫自己唔揾佢，你係佢眼中冇想像中重要。痴身冇罪，除非你係恐怖到24小時要對方個種，得你一方面就對方，你好快會變得好卑微，對方亦開始唔珍惜，你只會愈嚟愈辛苦。

自己經歷過你經歷緊既野

夜晚唔好打電話 唔好facetime

咁應該屌緊第二條女

一個月就被人屌。。。
留番少少矜持同神秘感都得掛

我都係啱啱經歷完已分手

變聖人唔濕你係男性體內機制搞出嚟既 但如果有愛既點都會hug住女友 比安全感佢
認真答啦 更進一步確認啦 佢唔愛你 想呃免費西屌而已 絲打你飛咗佢算 無謂越踩越深
同埋唔好認識唔夠就比個G人 愛惜下自己
回頭是岸 真心
利申：情況一樣 但無呃到西就分咗 因為咁令佢心更傷 雖然後面動真心

幾時都想女朋友痴我身. 如果你男友平時都唔話你煩痴身淨係夜晚想要2~4個鐘做自己比佢一個人都ok 既我諗

唔愛就係唔愛，唔會因為你做咗d咩/專登唔揾佢而改變。

你男友唔適合拍拖 完

幾大

其實係你男朋友唔想拍拖
同你一樣比人話過煩 你講句早晨都會比人話好chur

雖然話係拍緊拖，但係雙方都會有屋企人、朋友、同事etc. 啱啱開始嘅熱戀期嘅就話「你是我的世界」，但過後都要正常生活㗎，放工食飯想休息下、放鬆下個腦都有問題

一段真摯既愛情唔係chur住就得 咁只會令自己更傷心
你問我愛情係咩 我會答你愛情就係 唔係對方為你付出幾多 而係你為對方付出幾多 你聽完可能覺得矛盾 但你諗翻如果係雙向既 一切便合理了 呢個先係你既future
你若果分手攤開嚟講既 佢唔接受分手 作為測試呢個人既最後機會 你可以將段說話同佢講翻 佢答到既 還好 但我好肯定 hea玩感情既人唔會有面目面對
絲打 認真切斷啦 你做得好好 係你另一半無當一回事

想買樓嘅意思，快啲結婚

唔鍾意你

姐係叫你唔好煩佢囉

我覺得男方/女方開始shift返去正常生活冇問題，但拍拖兩個人既事，揾個平衡點都難既，證明你地唔夾/其中一方冇咁愛對方。

認真答
如果咁講 真係屌完就想走算

無論男女講得出呢句都要分手 唔浪費自己時間

屌完即棄
同condom冇分别

下個更可愛

你好撚柒煩

可能你地冇乜典同話題，或者你真係好L chur

我覺得唔似男友...似FWB 多d 絲打你唔好再蝕底比佢算啦 佢唔係你想像中既男朋友咁段關係keep 黎都係得自己付出 , 何必呢

分手啦

推介樓主睇番套經典電影 he’s just not that into you
睇完我豁然開朗咗 個腦更肯定要分開呢個念頭 加油！

即係佢係賤男

視咩頻呀支那仔

即係呢排對你好撚厭

Thank you next thank you next thank you next

你真係好撚閪煩

係係買細咗一個碼嘅底褲比佢

你副野實好正

姐係叫你唔好日日煩佢

啫係睇下依段時間搵唔搵到下一個 搵唔到就返嚟

佢只是想一個人靜靜地睇av打飛機je

同樣既內容，究竟女人話要自己空間係咩意思，
咁你覺得個答案係乜。

男人話要空間意思就係，佢真係要空間
咁你只需要俾啲空間佢

我知你係想，咁而家係對方呀嘛

咁仲有咩好問
仲抱住個丁屎咁多希望 係佢真係好忙好攰？
分手啦 朋友都咪撚做啦依啲人

同你差唔多
覆得少 見得仲少過你
所以早排被分手了
無論你點體諒佢忙同想要個人空間
佢唔珍惜你 你做咩都無用

享受沉默先係維繫感情嘅方法

算啦樓主
而家點講你都聽唔入耳
不如你諗吓究竟拍拖拍得咁辛苦為乜好過啦

屌完咪飛囉

其實你係咪唔可以自己一個 冇咗佢唔得 冇佢生活好悶？

係咪女仔比人追到就真係冇咁矜貴
成日聽到尼啲情況
好想快啲追一個🥺🥺
Btw你比人追但好似你着緊咁多嘅
利申A0

人從來都唔應該為人地而活
問吓自己依家開心乎？
你都唔開心拖落去大家都唔開心

Btw問多句
係咪因為同人搞過 所以唔捨得段感情？
第一次?

咁你想點呀

人地唔在乎你
你又唔肯走又要唔開心
無人幫到你
賴死唔走有用咩

無必要因爲佢拎左你第一次
就死都唔分手
睇開小小
無事既 呢個人唔珍惜你
咪搵個第二個識珍惜你既人

似係唔想同樓主拍拖
就算樓主講分手佢都唔會刻意挽留

2個月就上過 molamola

你好撚煩呀八婆

我都唔想放手所以最後佢放手
你地繼續咁落去最後都會係佢放手
你最好有定心理準備會無咁傷
因為你會發現其實得你想keep呢段關係

身同感受一唔見面就好冷淡 好似例行公事咁 whatsapp又hea我 已經冇chur佢覆更加冇要求傾電話我明你 男朋友要返工 成日都冇溝通過 只係想佢得閒嘅時候可以傾吓嗰日發生咗啲咩 但佢都懶得講 嗰種感覺好似朋友都不如
利申 前排攤牌 冷靜緊 但睇完你個po又覺得繼續落去冇意思

大家都冇錯只係唔夾啫

真 想自己hea下嘅時間都冇

你認真諗下 你閉起雙眼諗下中意佢啲咩 佢平時會點對你 你就有答案了
拍拖都係為開心 你拍到咁 為乜？
第一次就當益比呢啲人渣啦 佢今日屌完你 唔理你 轉個頭就揾第二件 當街當行見到仲肉赤啦
C打 寧缺勿濫 呢4個字我醒你既

你比人呃左啦
同我拍拖好啦

世上pk何其多

其實你問黎把撚，男朋友係你，大家又唔清楚，你自己睇下自己有冇問題先，有就改左先，冇就直接攤牌問清楚，好撚難咩，唔啱就分手

咁易就比人拎到第一次 好打有限
唔好咁蠢喇下次

有好多女仔都想另一半開心而比
都有賤種逼條女做
應該咁講啦 咁親密既接觸 都係識耐啲先好
你話我傳統都咁話

未到談婚論嫁都唔好做，話我傳統都係咁話，否則蝕底係女仔自己，男人無咩野蝕

唔好自欺欺人啦
佢唔愛你呀
就係咁簡單

結論：當絲打係雞 屌完就鬆人 仲賤過我 呢啲人最好切咗條j出嚟比狗食

拍拖前都扑過
拍拖後仲有咩激情

絲打唔洗咁苦惱
男人話要空間就真係想要空間
明白一開始拍拖會好緊張對方
但都試下focus返喺自己到先
唔好成個腦諗住佢自己都會舒服啲呀

可惜絲打呢種風格，可以話係少數

facetime打啦on9 爭取時間 左青龍 右電話

佢好靚仔/好優秀定咩？
定純粹唔捨得？
當初點溝到你/吸引到你
想學野
初戀係難忘啲
Btw幾歲

絲打其實你心入面有曬答案
翻工係會好忙但係忙都會最少分到少少時間覆你text messages
絲打要慢慢學翻將生活中心多啲放翻自己身上呀
揾啲嘢忙分散下自己注意力upgrade自己啦

人地既成熟穩重唔係比你
難聽啲講句 人地當你性玩具悶先揾你攝時間 即係比雞好少少
希望會鬧醒你